## Titanic

### Условие
Все функции принимают на вход датафрейм `titanic` и, возможно, некоторые параметры, специфичные для данной задачи.

Нужно реализовать список функций, описанный ниже, используя возможности обработки данных предоставляемые `DataFrame` и `Series`.

### Задачи
Реализуйте следующие функции:
1. Функция, считающая средний возраст (`Age`) выживших (`Survived=1`) мужчин (`Sex=male`), зашедших на борт в Southampton (`Embarked=S`) и купивших билет больше, чем за 30 фунтов (`Fare>30`). Посчитайте значение по тем пассажирам, возраст которых известен.
2. Функция, которая возвращает все колонки, для которых в данных имеются пропуски (`nan`).
3. Функция, подсчитывающая долю пассажиров каждого класса (`Pclass`). Верните `Series`, отсортированный по возрастанию доли пассажиров класса. Номера классов в индексе, доля пассажиров - в значении.
4. Функция, подсчитывающая кол-во семей, в которых более, чем `k` человек. Семьей назовем группу однофамильцев. Фамилия определяется как слова в поле `Name` до первой запятой.
5. Функция, принимающая на вход список номеров билетов (`Ticket`) и возвращающая среднюю цену (`Fare`) для билетов из указанного списка.
6. Функция принимает список из `n` колонок и возвращает список из `n` значений в этих колонках. Нужно вернуть самую популярную комбинацию признаков по заданным колонкам. Например, для колонок `(Survived, Sex)` наиболее популярной комбинацией в датасете будут значения `(0, male)` - 86 пассажиров. Другими словами, не выживших мужчин в датасете больше, чем вышивших мужчин `(1, male)` (14 пассажиров), невыживших женщин `(0, female)` (16 пассажиров) и выживших женщин `(1, female)` (40 пассажиров).
7. Функция, которая выделяет пассажиров со счастливым билетом и считает среди них долю утонувших. Счастливым назовем билет, удовлетворяющий требованиям:
    - является натуральным числом (без букв и других символов);
    - состоит из четного числа цифр;
    - сумма цифр первой половины номера равна сумме цифр второй половины.
Реализуйте вспомогательную функцию ```is_lucky```, которая по номеру билета определяет, счастливый он или нет, и воспользуйтесь методом ```apply``` на нужной колонке датафрейма.
